{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046528",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "각시터카페"
    },
    "text": "カクシターカフェはカクシボンを屏風にして位置しているコーヒー専門店です。 四季のおすすめメニューとしては丹陽アロニアヨーグルトと国産小豆で直接作るかき氷が強くおすすめです。 特に夏には冷たいパッピンスが楽しめます。 かまどピザは様々な種類を用意しており、丹陽郡ニンニク、丹陽アロニア、各シッタースペシャル、ゴルゴンゾーラなどのかまどピザがおいしいです。 特に各シッタースペシャルかまどピザは当店だけの独特な味で辛さを強くお勧めしています。 各シッターカフェは忠清北道丹陽地域に位置しており、観光と登山を一緒に楽しむことができる地域です。 お客様を常に親切にお迎えするために努力しており、営業時間は毎日11:00~22:00です。 各シッターカフェでおいしい丹陽アロニアヨーグルトとかまどピザをお楽しみください。 丹陽アロニアヨーグルトは5,000ウォン、丹陽アロニアかまどピザは18,000ウォンです。 サルバサルバ来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "カクシターカフェは何を提供していますか？",
            "answer": "カクシターカフェはコーヒー専門店で、丹陽アロニアヨーグルトと国産小豆で直接作るかき氷や様々な種類のかまどピザを提供しています。特に各シッタースペシャルかまどピザは当店のおすすめメニューです。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "カクシターカフェのおすすめメニューは丹陽アロニアヨーグルトと国産小豆で直接作るかき氷や各シッタースペシャルかまどピザです。特に夏には冷たいパッピンスも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カクシターカフェの営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カクシターカフェは忠清北道丹陽地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェでの丹陽アロニアヨーグルトの価格はいくらですか？",
            "answer": "丹陽アロニアヨーグルトの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェでの丹陽アロニアかまどピザの価格はいくらですか？",
            "answer": "丹陽アロニアかまどピザの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェは観光と登山が楽しめる地域に位置していますか？",
            "answer": "はい、カクシターカフェは観光と登山が一緒に楽しめる忠清北道丹陽地域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェのかまどピザでおすすめはありますか？",
            "answer": "カクシターカフェのかまどピザでおすすめは各シッタースペシャルかまどピザです。独特な味で辛さを強くお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェではどのようなおもてなしをしていますか？",
            "answer": "カクシターカフェではお客様を常に親切にお迎えするために努力しています。"
        },
        {
            "question": "カクシターカフェでは他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "カクシターカフェでは丹陽アロニアヨーグルトとかまどピザ以外にも様々なメニューを用意していますが、具体的な詳細はお店に問い合わせてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 552
    }
}